一人一個生活哲學/做事手法

過去諗而家需要 而家買而家需要 需家諗將來需要

幫襯黃店 持之以恆
依家需要 將來必要
永續黃圈 你我有責

陀需家

對家?